[肺炎中呼吸] - 之前用左呼吸Plan 買樓嘅你 仲有冇呼吸？

生命可貴 錢財身外物

如果收入不穩，早賣好過遲賣
過多半個月，香港開始死人，你想賣，都冇人買

傳染力太強，暫時未睇到有好轉一日

我是真心關心大家的

失業潮已到

世界夢減薪50% 員工斥過橋抽板

莎莎高層減薪75%幫公司慳幾多？ 員工減薪或不遠矣

九巴減百班次 車長變相減薪

牛涮鍋及溫野菜全線休業 黃傑龍堅持不裁員帶頭減薪共度時艱

周期遲左到，不過唔係冇到

美聯推無薪假 利嘉閣停獎金

補習社教育中心停課零收入

約克幼稚園2月學費減半 教師需放無薪假或暑假補回

01 唔想貼link

試下全集中呼吸

當中東遇上綜
中級綜合中痛

尖東安達Neway結業 空無一人慘變死場

囍慶酒家將結業 生意跌逾7成差過SARS

佢要死拿住層樓咪由得佢 未來香港樓價唔會再有升既空間 講緊既係呢20年內

減中高層算係咁

當然低層可能本身都唔高冇得減啦

莎莎前線員工：每月須放12日無薪假

低層同佢跑數

冇人跑唔通自己跑咩

呢樣係，中國攬炒，所有紅色資金鏈將會斷裂
家下印錢係比中共嘅自己人唱錢走

推高股市比自己人出貨

海洋公園涉逼員工「自願」放年假無薪假

的士收入劈半 車行紛減租 「生意慘過沙士 一成司機唔撈」

食肆人龍不再 生意跌剩一兩成

中國重病全球經濟遭殃 IMF：衝擊勝SARS

對話安邦智庫賀軍：肺炎影響遠超SARS 中國經濟或一沉不起

01 唔貼link

樓唔升，你都慳到廿年租

廿年供息定廿年俾租你自己諗

陳茂波料經濟損失較SARS更嚴重

公務員或成最後贏家

無錯，今非昔比

高鐵每月開支8000萬
全港埋單，直到永遠

唔好以為公務員唔減薪
之後財赤講緊600-800億

呼吸plan, 公務員

喇，你又講得岩
我講緊收入不穩嘅人，你有大把錢，咁無所謂
用得呼吸，有錢極，都有個限度

真係供息？

層樓一跌價，低過你買入價，佢就可以call

銀行無錢一樣照call loan
唔通銀行班友唔洗出糧？
SARS 果陣 call 唔到就炒

佢知你存左幾錢，有幾多身家
即刻call 爆你
收你層樓就收你層樓，
銀行有短債數要找，果陣就理唔到咁多

我都係好心提大家

早走可能蝕幾廿萬
遲走，比人收樓蝕幾球

果幾球，條數都係要找

風險就自己衡量

唔好到時話冇人提

仲話樓市gogogo 果班，只係想推大家去死
爆得精彩
有花生食

好似連登呢到12月31號已經有巴打講左中國爆沙士一樣

信不信，真係由你
行唔行動，路都係自己揀

買得樓嗰班人有幾多會係零售同服務性行業

貧富懸殊就係咁黎
永遠上層嗰班都賺多你幾十倍人工

咁賣金、賣電器、名店sales 都叫零售既

真心！我識兩公婆，做車行同賣金，買第二層樓，做金行既老婆家下唔洗做係屋企湊仔

畀啲掙扎

沒事兒

咁我都識啲地產狗保險狗買到樓，呢班人喺行內搵到錢，證明佢哋係有能力，就算要炒都未輪到佢哋啦

On9
用得呼吸plan買樓既已經係唔驚加息失業搵命搏
你以為貼咁多新聞就嚇到人賤放？
係人都知樓價跌5%已經大把人急住入市
一日出邊個價唔跌，跟本唔會有人賣。
依家疫情先1個月唔夠
股市都無曬反應，何況樓市？
寧願俾一年息定係之後成世俾租？
03年果陣個經濟周期同依家比條鐵咩，仲要依家有政府托市，銀行免供款一年
銀行係缺錢就唔會出免供款一年啦

到時無左份工真係唔知啲人俾咩息銀行
唔係個個人都咁有自信自己可以打足一世工

有板俾大家睇 點解03年樓價咁低啲人都買唔起樓 甚至要賣樓送身家俾銀行

中國一直印錢 當市場一調整 人民幣將會慘過日元

我咁大個都未見過錢可以一夜跌到變廢紙 但呢個年代 可能會出現

錢變廢紙其實十年前美國帶頭QE已經開始

知唔知點解樓咁貴，咪因為美國開始QE，各地央行逼住跟機，令金錢變得無價值

喺美國印左出黎既錢去左S&P500，喺亞洲地區啲錢去左樓市

你唔跟住嗰時代巨輪去玩，就會俾時代淘汰

邊個知？

肺炎之呼吸
十一型 負資產

香港樓真係唔會跌
你個前設先唔成立

手動呼吸啦

係都等環海東岸班買家跳先啦

知唔知銀行因為客户咩情況而call佢loan?
以前聽過係供樓唔準時，將層樓加按比財仔同發現無同意書後拎層樓去出租

又來call loan傳說，03年親戚層樓跌左50%，準時供款銀行無搞過佢，而家唔記得升左幾多

馬會放緊有薪假

馬會點會無得撈？一直放緊有薪假。

我唔明點解過去幾年財經台成日有好多人問支爆未，而家佢哋明唔明有啲嘢係長遠睇？

呼吸plan 唔係得d 一二百尺單位先有咩

Full pay?電話投注 part time都有？

莎莎都有人坐辦公室啩？

今次銀行識玩左直程提供供息唔供本政策。因為銀行知道call loan係攬炒

無驚過

收順啲好過完全收唔到

供息唔供本變相係延長還款年期
銀行開心過你啦

返全職有薪假full pay。 有幾多個電話投注part time 既人會供緊樓？ 銀行會批按揭比返part time既人？

兩邊都有著數，如果03年果次沙士可以供息唔供本住。應該唔會跌得咁慘

返全職係放緊100%有薪假。 返part time 就預左西

屌你 part time

你Part time 當全職咁返？
Part time就預左咩福利都無嫁啦

果班保安係咪都full pay

武漢肺炎成績表
佢真係好黃

保安就唔知啦。 保安係外判定係馬會直屬？

外判應該就無啦

其實無乜得點跌

樓主你算把啦